電神，美國隊長同柯柏文死咗，仲點樣拍下一集av

Molamola

唔怪之得Chris Evans 要引退啦

仲有哈理波特 多啦a夢 米奇老鼠未死
唔洗驚啦

下集又要復活超人個撚屌

無死喎
Loki groot scarlet witch vision strange gamora死曬

On9 Loki DC架 作故仔都唔好作咁大啦 仲有隻groot明明係卡通片